女朋友成日唔肯出街點算

話說我有時放工想搵佢食下飯
但係女朋友同我講話覺得自己未化妝未洗頭好樣衰唔肯出街
可以點

佢有第二個

搵個第二個😂

好正常姐
調番轉黎諗佢想以最好狀態見你姐
你估洗頭同化妝容易架？ 要搞好耐架

痴線

俾啲耐性啦

淨係因為佢唔出街？

你即興叫人出黎? 傻撚左?

我知要搞好奈
但係好奈先見到一次

帽事既😀😀

分手

咁你又問

耐性好好

冇即興呀 有講定

女仔係咁架啦

係咪佢係屋企俾人頂住左

冇戴帽

咁你兼職做food panda，放工送飯上去佢屋企咪可以一齊食囉

又唔好咁極端一黎就分手

咁你就比d 誠意早d約定啦

唔係考慮範圍入面

有自信係好既

所以唯有習慣下？

可能係青瓜

然而佢唔比我去佢屋企

有冇咁樣衰唔化妝就唔落街
戴頂CAP就得啦

巴打你點捱到咁耐唔見你女朋友 出街又唔出 上門搵又唔得

早1/2 日算唔算早左

不嬲自信滿滿的

咁即係放你飛機 好嚴重喎

屋企樓下囉咁，搭個帳蓬，請啲朋友着西裝扮waiter serve你哋，成個感覺fit哂

首先你要係佢男朋友先

佢個頭又唔係幾襯cap

係愛
可能我慣左獨立

戴帽 戴口罩
根本有心唔同你出，原因？心照啦。

咁佢應該唔係好想見到你

我指約佢幾日之後食飯都唔肯出

睇下有冇心啫呢啲野 你地雙方都唔係忙

我係呀

咁佢多唔多約其他人出街

叫佢唔使洗頭 佢樓下食

你呢個意思係早半日定係早一兩日？
你約果時佢出左門口返工未？
如果佢推你嘅原因係佢想打扮吓先去見你，但係你約果時佢已經出咗門口冇機會打扮， 咁梗係唔算早咗啦

唔知呢

我都覺

應該冇乜啦

喺屋企扑

唔多呀 成日摺係屋企

佢落樓下都接受唔到唔洗

咁無得點算喎 一唔係直白啲講清楚 一唔係就接受佢係一個咁嘅人

都係睇下你有幾愛佢

一兩日 sor
佢全日都係屋企

唔上得去啦

無計啦 你早幾個鐘call 佢洗頭化妝啦 一係就換過個

都幾愛下
咁我接受啦唯有

你試下同佢講分手啦

女朋友成日掛住瞓覺唔起身又點睇

下次試下早成個星期問佢啦

但係其他方面都相處得好好

比人x緊你想點...

留名

唔屌住 同我食左野先

咁咪互相遷就下lor，有乜好點算？係咪次次唔出先？

係咪啱啱一齊？
我啱啱同我男朋友一齊我都唔會想素顏見佢 佢雖然話就話唔介意 但我驚啲暗瘡印會嚇親佢 所以我好唔鍾意我男朋友即興約我
無計啦 女仔都係想以最好嘅一面見男朋友㗎啦 體諒下佢啦 好似我咁 我每次出街都要搞兩個鐘先出到門口

不如你又開個po

唔係次次呀
一個星期出一次（？）

係呀
可能佢都係咁諗
雖然我見過佢素顏好多次
不過可能佢真係會介意
好啦 咁我提早d約佢
會體諒嫁啦

咁仲唔夠
到日日見嗰時你會開post
「日日見到女朋友好冇新鮮感點算」

你起下道正底五毛來

上佢屋企

不了不了

又跟住我做咩 cry cry

唔係幾夠
咁你又岩wor

好正常者約人就早講

上唔到呀

你地咩關係

有早講呀

佢跟蹤我

咁嘅時勢 你去佢屋企搵佢算啦

吊到佢肯出

多啲理解和接納事情就唔會你諗得咁複雜

你唔好再跟蹤佢啦

唔上得呀

五毛同狙擊手嘅關係

好似會影響感情

果然係旁觀者清

費事
佢都有上連登

佢岩岩覆左2 次又搵多一蚊啦

你女朋友係咪一定要沖完涼先出嚟
然後沖涼又沖好撚耐

佢訓覺既程度有幾誇張先

唔係呀 佢沖好快

推

拍拖拍到好似long D咁你話呢

朝早訓夜晚醒？

我都唔想男朋友上屋企
屋企又唔係大又亂 細佬又長期喺度
寧願約出街
即日約真係幾麻煩
要重新預過哂啲時間 件靚衫又未洗

可能你女友都係咁諗早一日約啦

出街真係好麻煩
依加同男朋友一齊住，更加唔洗出
佢成日叫我出街我都唔肯出

你估我唔想做當局者啊！dllm

你咁on9就唔好害你女朋友啦分手啦！
利申你女朋友

上佢屋企我都喺咁

我比佢睇下先
佢應該好有同感
件戰衣未準備好

出街咁麻煩

出街好麻煩咩
咁我都係唔好同佢住
唔係成世都唔洗出

Sor
好快到你嫁啦

我邊有害佢
Hi 女朋友

但係想行下係屋企好悶

我明你女朋友⋯
有時候真係唔想出摺喺屋企最開心

但係佢已經日日係屋企

最緊要係你究竟有冇同佢認真傾呢個問題

一係直接問佢，約你出街使唔使入紙申請啊？八婆

上唔到呀喵

留家扑嘢

提早幾日約啦
即日約好遲

你女朋友毒女嚟？

有呀 佢話好懶真係唔想出

偽mk既毒女

知道

懶到咁，冇得救
以後唔好同佢講嘢啦！

佢喜啦
我有多d私人空間都好既

痴線一段關係係相向 點解約出嚟見個面都咁難 仲要淨係得你想見佢

又係喎，可以開始第二條戰線

咁就好難約了你約佢打機仲好過

個廣告

再約

佢可能都唔係咁想見

喂
我先唔會

佢又唔打機又唔睇劇

呼喚緊你

facetime咪見到囉

咁。。。換女

我都係咁
拍拖都想摺係屋企
但同居果陣會好開心

好專一

摺係屋企個陣唔想見下佢咩？

珍惜佢仲肯洗頭化妝去見你嘅機會

其實佢係想你上佢屋企

佢之前都會 而家少左

遲d可能靠FaceTime 見

咁佢自己喺屋企做乜

我留返比佢答
我都唔知

唔想嫁
淨係想係屋企無憂無慮咁生活咋
出街好煩

去佢樓下飲杯野坐低慢慢等

男朋友成日唔想出街

上佢屋企玩

你唔好逼人地呢個時候出街啦

會唔會係因為你連字都唔識多隻
所以嫌棄你唔想同你出街

耐呀